{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_064210",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1090248?place[place_type]=GID&place[gid]=1090248&place[latitude]=37.2852068165&place[longitude]=129.3147194255&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 하늘펜션"
    },
    "text": "リラックスと様々な楽しみを体験できる三陟の空へようこそ！ 到着時間は15:00で、チェックアウトは11:00です。 愛犬同伴はできず、客室室の坪数は記載坪数と異なる場合があります。 客室内では喫煙が禁止されており、魚や肉類などの調理もできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は保護者同伴時のみ可能です。 ペンションの客室予約状況はリアルタイムで一致しないことがあり、二重予約が発生することがあります。 予約価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 利用日当日予約した後、当日キャンセルした場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なることがあります。 ペンション内ではWi-Fiが利用でき、共用バーベキュー場ではバーベキュー利用が可能です。 売店やコンビニも近くにあり、駐車も可能です。 客室情報と利用時間は各号室ごとに異なりますので、ご確認ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "到着時間は何時ですか？",
            "answer": "到着時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "愛犬を連れて泊まることはできますか？",
            "answer": "愛犬同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "客室の坪数はどのくらいですか？",
            "answer": "客室室の坪数は記載坪数と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されております。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は保護者同伴時のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でのWi-Fiの利用は可能ですか？",
            "answer": "ペンション内ではWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "共用バーベキュー場でのバーベキュー利用は可能ですか？",
            "answer": "共用バーベキュー場ではバーベキュー利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "売店やコンビニは近くにありますか？",
            "answer": "売店やコンビニも近くにあります。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 336,
        "QA": 269
    }
}